股災悟出左一個道理

跌比起升快太多,所以要買跌

專業d叫逢高加沽

但係同時熊市比牛市更短 同埋牛市可以突破最高位

地心吸力

我悟出既道理 就係 連登財經台
好多話收到風既人
睇星期六星期日 既post 就知
咩50億 咩5億 咩千升

我悟出一個道理連登仔係中意撚尻人

打靶ga

5萬億北水

x2

但牛市升浪長過熊，升幅亦大過熊市跌幅喎

時間就是金錢

我悟出左個個星期反彈完就有人衝出黎話撈底牛牛牛，然後再插佢地就消失晒

悟出一個道理
有人係連登post 講邊隻邊隻股要買果時
就put 左佢